[毒撚入]如果你係女人，你會唔會想同一個同自己差唔多嘅男仔拍拖？

日日係連登見到班毒撚係到叫春，講到自己幾撚高質，明明手都未拖過就講到自己幾咁長情幾咁專一只係港女眼中只有洋腸與mk，唔識欣賞自己呢啲絕世好男人

我不嬲覺得，若果想客觀啲去評價自己，就要學識抽離，問自己若果身邊有個同自己一樣嘅人，你會覺得佢點

所以係呢到我想問嘅就係，若然各位覺得自己咁高質，咁我問你，假設你係港女，你會唔會想同一個同現實中嘅自己一模一樣 （性格、樣貌、興趣、賓洲長短etc） 嘅毒撚拍拖，甚至結婚生仔？

想

唔想

呢啲嘢無得講大話，小弟先負皮為敬

推

如果我係港女可能仲港過港女
平時要揾大隻靚仔做散餐，
男朋友/老公最好要靚仔或者身材好

根本毒撚以為打正「毒撚」旗號，想搏取同情心，其實實情根本毒撚就係社會上嘅邊緣人，垃鳩圾，不思進取 咪即係毒撚

夠誠實

巴打對毒撚好大怨氣

同女仔拍拖

no sheshe

she she
沒有女人會討厭sheahe

無得逃避現實，只可以答yes or no

問番自己真係唔想